特朗普回應要求中共助選傳聞指從沒有人較他更強硬應對中國

特朗普指從沒有人較他更強硬應對中國
18.06.2020 11:02

美國前白宮國家安全顧問博爾頓即將出版的新書，披露總統特朗普曾懇求國家主席習近平幫助他連任。特朗普接受霍士新聞訪問時表示，對於中國，無人比他更強硬，可以從中國賺取數以十億美元計的關稅。他又再次批評博爾頓違反法律，指新書內容涉及高度機密資料，博爾頓未有獲准就公開，已經給他機會。

博爾頓在書中指，指去年6月特朗普在大阪出席20國集團峰會期間與習近平會面，暗示中國的經濟實力能影響美國總統大選的選情，懇求習近平確保他能連任，又指中國增購美國大豆及小麥，能影響選舉結果。

今年大選主題就係鬥強硬

打佢老母閪

好事

依家憤怒鳥挾鳩特朗普

無法讓步

一讓步 就 求習主席幫佢連任

即係仲有得強硬D 支持美國鬥黃
如果CHINA JOE承諾上任第一件事係射核彈去支國 我轉軚支持CHINA JOE

故技重演，通俄門，通中門

夾實特朗普對付中國

而家實應承嫁

屌鳩番Bolton

呢個又係事實
佢真係呢幾任總統入面夾中國夾得最緊果個

鬥黃係大勢所吹